［推到Graffiti 手足見到］麻煩寫#Chinazi 前加Anti 或其他反對字眼

淨係睇畫面唔知係撐定反

其實有腦都知係反

寫呢個字目的都係俾外媒影到
外媒未必咁清楚

或者寫係同支那有關建築物就會有諷刺效果
但睇到寫係馬路附近，冇人知係撐定反

Chinazi梗係返中國